19：40 雪廠街已封

19：40 雪廠街已封

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

幫推上頂，香港人我地要一齊做
#Chinazi
#ProtectOurCountry
#StandwithHongKong
#NomadeinChina

大家申請咗Twitter AC未，記得用新email注冊

求幫推
(極正經) 關注被控義士進程請入，一個也不能少不是口號！！

湯生洗唔洗喊

淚

灑

十一哥又去搵食

雪

十一哥

11哥

19：47 爆晒
仲要排隊入

看吧

係金鐘道爬咗入去